有沒人俾依個大話呃過

小學個陣miss同我講上左中學唔洗讀書可以挽六年,點知有個死人DSE,日日都要溫書同補習 之後中學miss同我講上左大學可以挽四年,點知每次final 都好似考一次DSE咁,溫書溫到想死

你個miss應該係後門狗嚟
所以中學先可以玩足6年

小學個陣miss同我講上左中學唔洗讀書可以玩六年,點知有個死人DSE,日日都要溫書同補習 之後中學miss同我講上左大學可以挽四年,點知每次final 都好似考一次DSE咁,溫書溫到想死

係咪得我一個

你miss有冇教你玩字點寫

。。。。。。

見到個挽字已經火滾

玩 miss 後門

家姐係咁

我阿sir都係咁講

我迫不及待好想玩玩了。

好多八十年代大學畢業都咁講
而我真係信左

( Show Blocked User - 營多撈蕉 )
上一頁

挽你老母